25歲仔瞓瞓吓覺手指痛 紮醒驚見竉物蛇. . .

西環干諾道西162號昌寧大廈，清晨5時許，一名住在15樓姓傅25歲男子，在房間熟睡期間，右手中指一陣劇痛當堂紮醒，發現床上竟有一條黑白間、約1呎多長的蛇，他大驚之下立即落床，離開房間及報警。

警方接報到場，將傷者送院治理，並且召蛇王球到場，當場將蛇擒獲。據蛇王球指出，該條蛇雌性，屬於竉物蛇，沒有毒性。警方調查發現，該蛇並非傷者所有，疑鄰居飼養但走甩，闖入單位咬傷人。

嘩屌，閂窗先